#
 
ช่องโหว่
รอ
ม
แฮ็กเกอร์
ควบคุม
เครื่อง
อัพเดตแพทช์
IBM
 
MIUI
 
Xiaomi
 
#
แอพ
แฮกเกอร์
นักวิจัย
ค้นพบ
ช่องโหว่
รอ
ม
ทำ
อุปกรณ์
ใช้
เสี่ยง
โจมตี
ช่องโหว่
ค้นพบ
ใน
น
โอกาส
แฮ็กเกอร์
สามารถ
ดัก
อัพเดต
เครื่อง
เซิร์ฟเวอร์
อัพเดต
ปลอม
แนบ
มัลแวร์
แทน
แม้ว่า
กระบวนการ
ตรวจสอบ
ถูกต้อง
ไฟล์
อัพเดต
ตรวจสอบ
ค่า
ช
ไฟล์
เซิร์ฟเวอร์
คั่น
กลาง
เชื่อมต่อ
เปลี่ยน
ค่า
ทราบ
ช่องโหว่
ปล่อย
อัพเดต
เวอร์ชัน
อุด
ช่องโหว่
เรียบร้อย
ที่มา
IBM
 
XForce
 
MIUI
 
Xiaomi
 
maninthemiddle
 
analytics
 
package
 
MIUI
 
MIUI
 
JSON
 
Xiaomi
 
MIUI
 
Techworm
 
